黨鐵廢老卡失效

我自己加埋幾個朋友都有同一個情況出現
由尋日開始廢老卡入唔到閘
有無人有同一情況
係咪黨鐵又扮故障？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

啱啱入閘仲用到喎

冇事喎，你拎比職員整一整，我之前都試過無啦啦入唔到閘

好啦咁 唔用一排住

你呀爸張卡壞左就去客務中心叫佢整啦

無計啦 我呀爸借我acc開post

去自助機搞 問題車票 唔洗經人手

係咪你自己太多次去客務中心整卡？

而家先知

無呢個option既 係咪白白黃黃嗰部